屋企有新貓貓加入 叫咩名好

話說琴日屋企有隻暹羅貓小朋友加入，但仲未諗到叫咩名好 想睇下有冇巴打有好意見

做貓真好

諗到我叫咩名未呀

你仲望你仲望

唔記得講 佢係仔仔黎 但未諗到叫咩名 想要d型d嘅名

我覺得好似麻糬 好得意

狗強

超級大傻仔

好似幾貼切 不過又食物名好似好大眾 我怕主人唔like

大狗

烏龜

羅記

狗勁好似正d

狗仔

佢未去到中意唱歌

鼻屎仔

本身都想叫旺財 不過身邊有人用左

叫寧次

佢爬得好快

暹羅貓香港有得買咩？

個鼻尖黑黑哋 叫黑點

奶西狗

新加坡

毛澤東

叫哈爾濱

上網見到有人生左 之後inbox問 點知有 真係好中意暹羅 之前都養過唐貓 但暹羅真係冇撚得頂

白糖糕

咩意思

藍眼白龍

幾錢？

上個主人已經用緊

布丁

咁叫曱甴啦

白眼

印度之星

係好得意
細個睇網球王子龍貓屋企個隻好似就係暹羅？

喵喵怪

喵喵

死臭雞

唔清楚

點解

柴犬

畜牲

薛定諤

冇西比佢奶

好似好有霸氣

巴基之星

李白

布丁唔係黃黑咩

似係喇
真係好cute

叫紅字沖涼巴
好似唔錯

薏米

狗閪

karupin好似都唔錯

大舊

白雪雪

精神病痴漢都ok

主人

朱奶

叫霸氣

貓撚就有條

唔係布偶嚟咩

要外露嗰隻

仲好細隻

lucky 仔

叫大帝

驗眼啦喂

閪佬財

奶頭

紫靈 （15碎）

暹羅黎 布偶d毛長好多

好彩有佢做我主人咋

最後果張

名：茸茸

咩隱喻

個名好撚萌

好靚呀屌

喪波

成日比人電

一樣

弒神

我都覺 好彩比我搵到 仲冇人要佢 諗唔撚明

豬柳豬

mk

哈姆太郎

係咩途徑可以養到呢d貓

旺財

御半貓

OK仔

我都係上個d領養網搵

帶金

好和風紫菜既感覺

烏嘴狗

我屋企人個名

烏卒卒

梁國雄議員

小千

之前喺instagram 見到

one piece

佢都似係乜都睇唔到

領養網有呢d貓 介唔介意講下咩網

海狗丸

(我屋企都有隻重點色異短)

痴撚線

海賊王

pxx28

真心想知幾錢
叫貝魯? 取自貓之報恩嘅男爵

Pxx28

et

漆黑之翼

荷蘭勁

成日覺得異短個鼻好似撞左車咁

好man好型 細個都好鍾意

叫阿勇

白寶

online game咩

具魯

顏色問題 諗到草菇 磨菇

騰訊

英短、波斯貓混出黎,變咗短毛波斯貓,所以個鼻係咁扁

好似話會有呼吸問題？

樓豬唔理我 上一頁先

邊有 我一手撚緊佢 一手覆緊

黑色疾風號

呢個 狗名黎

狗奴才做乜嘈醒我

蘿蔔

叫山雞

噹奴

隻狗咁似貓

狗狗

唔緊要啦

冇你既事 退下

皇好撚貓

呢啲貓好正 啲黑色會隨溫度改變

聽人講暹羅係最似狗既貓

貓貓

溫度計

傻強

利申唔識貓 淨係入嚟亂改名

傻強傻架！

lm

叫臭雞

傻豹

討論下囉 可能遲d有主人搵上門

申公豹

（或者黑點虎）

Blue爺

屋企唔畀撚寵物

Panna cotta

叫索柏

奶西

咁似tvb d名

叫阿提密斯

咩黎

釘腿

屌
隻色好似 panna cotta

中文叫黑鼻
英文叫happy

喵喵汪

linux

你地d地球人鏟屎啦去

好似有d意思喎

唔係紅色咩

昨日去左親戚個廚房影到

黑頭

唐貓除左惡d 真係好得意

g

我屋企都養咗幾隻貓
成日諗好多貓既名for未來養既貓用

大鼻

叫
白色貓塊面一撻黑

佢唔惡啵
好痴人
係咁跟住我喵喵喵叫
另一隻係屋企 行近都會跑

士多啤梨

有預感佢會變肥仔

好似狗咁先正

唔撚係掛

鄭則士

啋過你

牛牛

廢柴

佢個鼻好細姐

黑咗一PET好似好大咁嘛

過黎

青眼白龍

係咪有人話朕個鼻大

煤炭屎

都算係

閪臉貓

個眼神好憤怒

叫Boy

大鼻 叫你呀大鼻

西口西面好得意呀

牛奶布甸

不如叫皇馬

朕五官不知幾撚型

好似想成個貓爪打落嚟

比你地睇下朕威風既一面啦 嚇親未

賤種

樓豬無視我

白痴松田

叫cvshgdhbdhehvdjshvdhfrhnyig
最唔大眾

sorry miss左 似牛咩between

唔識讀

哈姆太朗個fd，又係蠢蠢地咁

茶茶

（芝麻）湯丸

白熊
瞓係到張相好似北極熊

烏咀

叫傻西

拉莫狗

白粉明

你唔叫你媽媽改呢個名俾你

莫雷拉

出貓

喪標 傻強 拜山華

邊個比你post朕既相上網 係咪呢隻閪手po既

主人佢好乖

穿咗嘅湯圓

煤炭屎鬼

佢得意咁多

臭貓西西

泰仔

你叫奶西 隻貓咁叫屌西
比狗強更有霸氣

西西都唔錯

八悅

後備糧食
火鍋配料

要令屋企人接納難過詅多個

閪輝

主人fit咁多

？

叫大王

余初見

叫：
仆街貓

利申：貓奴

狗毛

肴肴...

歪民改既一定係好名

臭豬西西

以下犯上 奴才唔敢

好掛住狗強

沙拉/ 埃及美斯

佢都算細膽我諗

叫藍梅

不了

我仲有follow

懶懶

唔記得講 佢初一出世

貼切 一日訓到黑

貓
唔可以叫呀貓，係叫貓，幾型

之後會愈嚟愈黑

以前都諗過養 聽聞成日叫

獻惑

貓！ come

毒撚

上馬會揀隻馬名啦

好似睇pattern 佢呢隻應該唔會黑哂
應該會變做咁
係呀成日叫 5點幾已經比佢叫醒左

叫奶西

死肥仔

朦朦

唔會比主人變肥

美麗傳承
美麗大師

嚒囉星

睇天氣凍唔凍
香港就唔會太黑

仲有好多其他色 張圖應該係朱古力色

就叫master

精英大師我就識

東京黑夜

即係大個咗唔會好似圖入面咁樣？

倫敦金

屌西勇

隨行艾露

求鳩其就叫 牙華/華dee 啦

應該冇咁白
個身好小可咁白

但都應該唔會好黑
北方嗰啲係勁黑
大陸笑𨗴邏係挖煤工 因為愈來愈黑

鳩屎

呀蟬

我不知幾平而近人

男仔

艾露

喪狗

Chewie
Or
T’challa

下面點讀

都話有人用左

大王
Or
俊

又真係幾俊

貓厹

其實都有得諗

白色疾風號

豬仔包 ，豬包仔， 豬仔標， 豬標仔

定春

志明

tony jaa

麻糬幾好

叫阿狗

楞次 lenz law果個

佢打錯字je

叫小新

亞歷山大

白虎哥

純白之極光

Orea

奧丁

oreo？

炭頭

都幾好wor

巴爾
赫拉巴爾

Wakanda黑豹之子

就霸氣，就叫馬撚啦

咁鍾唔鍾意野食？
叫料理長好唔好
型到爆

反正你叫佢咩佢都唔會回應你 算吧啦 索性叫佢畜牲
利伸：養左貓十年 叫佢名未曾應過我

暹羅貓會認人好似

好鍾意呢隻貓

叫偉哥

唐三藏

pish 想要啲有創意嘅名

叫小李

虛白

西西里
成日西你面

奶油豬

叫奶娘

黑頭
佢成鼻都係

核特

呀狐

咁你又唔叫你老母叫你做奶西

叫加入

速成 倉頡 九方

米糊

基路仔

叫做貓2

豆豉仔仔

食屎狗

拉西

他信

黑腳

咁直接叫初一

個樣咁西啲屎又咁臭，梗係叫臭貓西西

利伸：我都勁中意重點色嘅貓，如果你主人有一日有BB，PM我

Ah blue

珍奶

光速穿越者

所以我咪叫自己奶西

我隻貓初初都係得個鼻。。。大咗變黑面神。 好正

佢係男仔喎

初一幾好

型仔

大爛財

His name= my ID

肥貓

叫奶西遊記

初哥哥 或者 君好

叫厭世喵

叫麻仔/麻瓜好無

白金之星

喪彪

喵太

爸爸...唔好唔要我啊

圖呢屌你

麻種

小學雞

一定要

傻強
傻仔ken

相隔一年左右。。

mon 芝芝

轉溫度會變色？

聞屎
踩屎

冬天就愈來愈黑，夏天又白番D。
但我呢隻布偶來，比我好似狗咁撚，好正

咁少毛嘅你隻布偶

個身長，沖過幾次涼同剪毛嘛。去寵物店

好想養暹羅貓
但唔想幫襯旺角d黑心店
樓主邊度搵番黎

布偶唔長毛都唔可愛喎，每日keep住梳唔得咩 一定要剪架？

叫jerjer仔

皇上

碌碌
眼仔碌碌

烏嘴

More

子祥

我覺得好可愛喎。。
最緊要好似狗咁撚，叫佢就過來，叫sit就sit. 仲識執波來玩拋波

叫包皮啦

樓主係咩Group到見到

信長

求仔 ，泰國拳皇播求

嘉菲

蛇貓雞

點訓練

唔係group

由細比隻狗佢玩大。。
當狗咁撚

龍虎鳳大雜燴

好得意呀

糯米滋

多謝 但係有冇提議

我都聽人講暹羅都得

叫污卒卒

人地個身白雪雪

拖羅

咁叫隻腳踩屎睇唔到

lamlam脷

主人不知幾乾淨

pish

就叫溫度計啦

糬糬

啡白色, 就叫牛奶樂啦

雜總

懵豬

Boss

中文 老總

叫黑頭

臭狗西西

好靚

狗公

Black Mamba

Ragdoll??

貓玉

siamese

我都覺

好薯

佢不知幾醒

狗勁

Johnny,
Johnny come lately, the new kid in town

叫黑貓

叫佢咪溝仔

［size=5]叫將軍！[/size=5]

要不要叫大軍

將軍

This

似咩

烏嘴狗！

豆卜/冬菇/枝豆

人類收工返黎啦咩

朕要訓教 唔想睇到你

點睇得到似枝豆

魔王

麻糬波

哈姆太朗 or 基路仔

咖啡奶

好得意

好想買呀 布偶貓
就叫貓形木偶
Or （布）

OREO

好可愛

Sor 自膠

暹羅....

小黑
紅鼻子

包公

楊志(青面獸)

小白

麥兜

求分享賣家

雷神

傻強哥

連登仔賣家

咁可愛都負皮

我tg黎

我係pxx28搵既

好thx, 我搵下先

好鍾意佢

叫狗

叫 咩咩

絲襪仔 好似白襪貓嘅相反色

豆豆

叫 重點色

閪狗

咩人先諗到呢個名

cls

羅素

第一次見到佢就冇左抵抗力

屌 原來買

人地幫你打埋針睇哂醫生，餵埋糧 比返d醫藥費用都唔過份呀

grumpy cat

尼菲彼特

樓上有講，樓主識人用咗呢個名

唔該

都過咗廿頁，樓主仲未幫主人改到名

係
有諗過panda,sexy
主人>master>碩士>sexy
不過好似好牽強

又真係牽強咗啲
但改名呢啲嘢，自己鍾意咪得

唔想改閪左個名 柒足主人一世

咁panda呢？雖然好大路

叫tiger

叫蝦條，最鍾意呃……

仲要係女仔黎

就係太大路 如果最後都係冇好提議就用panda

牛角包

真係似咩？

大福 個樣有啲似和菓子

好似喵喵怪

黑鼻

見到對耳仔好似焗燶咗嘅牛角包

叫 塵塵 塵仔
好似一舊塵

熊貓 又黑又白好得意呀

文西

tony jaa

利申
暹羅= 泰國

薛丁格

人地明明好優雅喎

人妖
貓妖

定係叫佢包青天 包大人

買份馬經睇啱心水咪用囉
我隻貓叫綫路光輝

白鷺飛翔
軍砲
爸巴哈蝦

叫唔好

嗌佢嗰陣：唔好過嚟！唔好過嚟！

準備帶定佢睇精神科

btw真係好得意

樓主今日係咪兩個女仔一齊行街市

叫貓

領養/撚樣

豬柳強

唔係

撚樣

我同事都咁講 有個話叫跟住

咖啡仔

push到有創意d既名出現

房事龍

叫芋圓 / 天草 / 珍珠

銀仔

不如叫打劫

黑面琵琶

臭臭豬

初戀

Thor / Loki

mocha

梁振英

點解要養係籠入邊？會有精神病架大佬 唔好話咩有放風時間個啲，點解要困住佢

卡卡

痾糬糬

招財 貓

巨撚

喪標

啱啱養唔洗困籠？唔好玩啦

聽講溫度高既話佢個鼻啲毛會越黎越黑

破壞神

狗蛋/狗剩

大陸閪名

貓耳餅

猫

天氣涷先係，而且唔係會變黑，而係黑色範圍會擴大

馬騮乾

原居民
靚蝦王
精英大師

又一個傻閪貓奴 咁撚細唔入籠唔通放入你老母個西度咩
可能養都未撚養過貓就出黎指指點點

中共

叫西面

巴打留個tg

隻貓唔係我嫁，我無養猫
我係咁啱知少少呢啲野咋
sorry

算啦 如果訓得咁舒服都叫有精神病既話
我寧願佢呢世都有

哦哦 唔緊要

所羅門

真。究極黑暗爆裂迪路獸EX

Captain

ok仔

叫掃把佬

其實我一直都想咁叫 不過早個排見到身邊有朋友用左 廢時比人話我抄

驚閪咩

你應該知我係邊個

咁都俾你估到我識你

掃把佬已經出賣左你 蒜狗掃把啦

叫姑池算啦

點解要？佢去左第一次廁所就知邊度去架啦

幾$

係啦係啦 你養貓最撚有愛心

大笨象

😂😂😂咁就起曬鋼

嚇鬼呀

叫含撚遊記囉

個色好似芒享入面啲猫猫

好可愛
叫佢做乖乖
叫得多可能會乖D㗎

毛毛

初見

叫cup

成隻熊貓咁，就叫做ae86啦

幾好喎！

好！

卡爾賓

炸彈

白石老人

但係我諗紫靈今年都應該30碎
玩下手 15碎時原來已經生左件，
都係時候抱孫了

所以我建議改做 -

紫靈（抱孫）

叫Evo

七墨/踏墨
成身有七處黑墨色

叫婷

糯米

Qqqqq

岩岩狗

老虎乸

咩動漫？

聽講呢種貓會因為氣溫變色
好正

網球王子

好似係

有詩意

。。。

越嚟越黑面

叫大鵰哥
不過最好領養啦

叫 "新貓貓"
舊果隻叫舊貓貓

冇啦啦改人名咁慘

我俾多次機會你講多次